有冇巴絲打諗到連儂牆嘅alternative?

呢個低成本抗爭/表達意見嘅方法，而家最大嘅問題就係成為咗反對派嘅easy target。對和理非、勇武既手足都冇任何得益。用result driven嘅方法去諗，18區貼滿晒，都唔會有任何作用。Press value亦都已經攞到盡。

就好似有力爭嘅英超既球隊無啦啦踢場友誼賽，贏和輸都無關痛癢。只會set左個局比自己打擊士氣。

唔好意思冇機會日日跟連登或公海group，如果已經討論過，sorry。

有冇人可以整AR嘅連儂牆？
用番現實場景，佢要拆嘅，拆咗d建築囉

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

Keep可以照keep，但希望集思廣益一下，fine tune個做法。
有私人地方肯比個場出嚟貼係好(因為搞應該可以告刑事毁壞)，但係啲地方冇乜strategic value。
噴膠喺唔錯。搞事嘅人應該冇乜毅力慢慢搣。
柒D嘅做法：貼完上紙皮然後掛起佢，我又唔信啲人會擔梯扯佢落嚟。

最緊要係進化，唔好再畀人打，一把人打就反擊

轉播劉細良分析啦

安全又吸到票

好多人仲未知中聯辦點控制政府

林鄭點冇權

中立/淺黃聽到好過你on99寫加油

寫得加油都係鐵票

點解唔拉中立/淺黃果班過來

仲有牆又要守又危險 冇效益呀

AR太間接，做唔到另外個post講嗰啲效果。

劉細良個分析係正。
但係要繼續凝聚主流民意，點都要有一個冇咁蝕桌啊嘅低成本群眾參與方式比中立或者和理非嘅人去做。
另外個post提及到抒發感情減低自殺傾向嘅作用亦都好到point。

問題係寫得加油都係鐵票

又唔捨得比人拆

又危險 成效好低

你要贏選舉就要吸中立既人

你諗下中立既人見到加油會轉太

定係聽完分析/睇完傳單會轉太呀

低咩成本 琴晚要咁多巴打去救油塘

九龍灣比人連打13拳

岩岩大埔又骨拆

你地為守一個效益低又吸唔到中立既牆都唔知為咩

見到比人撕破壞點會抒發感情減低自殺傾向

我諗佢個post個意思係有得寫可以抒發感情同減低自殺傾向。
換言之maintenance 成本高、淨效益又低。真係要諗諗計。

我有諗過向陳太搞嗰個研究報告嘅問題搞個網上公投，列出一系列嘅問題比群眾選擇去做個民調，起碼draw番個attention去返Day 1要政府回應五大訴求嘅point

projector 播去大廈外牆？ 危險在自爆

其實你明唔明
連儂牆個玩法唔係守，而係無限重生
拆完仲響度，先體現到打不死嘅精神

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

有d人唔捨得比人拆

同埋你呢條問題應該去創意台，時事台留返比正經嘢
Sorry for pushing

講就講左 佢地堅持做牆都冇計

你地覺得中立/淺黃

聽多d分析會轉太易d

定睇牆見到加油2字會易d轉呀

明，所以想討論一下點去喺減低無謂嘅肢體碰撞、甚至暴力嘅發生嘅情況之下繼續做

可以參考啲街招貼法，自備膠水同埋紙，如果唔知貼邊度，咁睇下邊度多街招咪貼邊度，又唔使守，咪由啲人撕，撕完咪又可以貼過，其實想撕都唔係咁易，刮餐死先甩